香港滅亡既話 諾域治一定係幫兇

贏曼城 和李城
屌你老母快撚啲降班啦

越諗越嬲
件衫仲要有浸黃色
咁既行為邊度黃呢

佢贏果兩隊都係藍，有咩問題

但兩隊都無諗住害香港

死猁狗派2隊參賽！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

習近平係曼城，咁都冇諗住害香港？

阿古路已經得到報應啦
曼城其他人蘑菇

這是敵christ

諾域治=偽黃 休息撚

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

諾域治=淺黃=左膠

佢仲有綠色, 即係藍底偽黃

pukki條撚樣企圖陷害香港應該死全家

樓主仲唔快d咒金絲雀球員斷腳

呢d咁有品嘅行為都係你先諗到